\begin{UseCase}{CU07}{Modificar propuesta de centro de recolección}
    {
    Permite al Cuidadano modificar los datos de la propuesta del  Centro de Recolección que registro en la base de datos del sistema SIESM.
    }
  \UCitem{Versión}{0.1}
  \UCccsection{Datos para el control Interno}  
  \UCitem{Autor}{Héctor Iván Jimenez Romero}
  \UCccitem{Evaluador}{Ulises Veléz Saldaña}
  \UCitem{Operación}{Modifica}
  \UCccitem{Prioridad}{Media}
  \UCccitem{Complejidad}{Media}
  \UCccitem{Volatilidad}{Media}
  \UCccitem{Madurez}{Media}
  \UCitem{Estatus}{Edición}
  \UCitem{Fecha del último estatus}{28 de marzo de 2018}
  \UCccsection{Revisión Version 0.1}
  \UCccitem{Fecha}{}
  \UCccitem{Evaluador}{Ulises Veléz Saldaña}
  \UCccitem{Resultado}{}
  \UCccitem{Observaciones}{}
  \UCsection{Atributos}
   \UCitem{Actor(es)}{\refElem{ciudadano}}
  \UCitem{Propósito}{Que el ciudadano pueda modificar los datos de un Centro de Recolección Propuesto en el sistema SIESM.}
  \UCitem{Entradas}{Nombre del centro de recolección, Calle, Numero, Colonia, Delegación y Persona a cargo.}
  \UCitem{Origen}{Teclado}
  \UCitem{Salidas}{Centro de recolección Propuesto  modificado.}
  \UCitem{Precondiciones}{Ninguna}
  \UCitem{Postcondiciones}{El centro de recoleccion propuesto quedara modificado en la base de datos del sistema.}
  \UCitem{Reglas de Negocio}{Ninguna}
  \UCitem{Errores}{Ninguno}
  \UCitem{Disparador(es)}{}
  \UCitem{Condiciones de Término}{Ninguna}
  \UCitem{Efectos Colaterales}{No aplica.}
  \end{UseCase}
 
 
%Trayectoria Principal : Happy Path
 
\begin{UCtrayectoria}
	\item\UCactor Selecciona opcion modificar centro de recolección propuesto via la\IUref{IU11}{Pantalla de Gestión de Mis Propuestas de Centros de Recolección.}(ver figura~\ref{IU11}) 
	\item\UCactor Modifica Nombre del centro de recolección, Calle, Numero, Colonia, Delegación y Persona a cargo en el sistema via la I\IUref{IU27}{Pantalla de Modificación de Propuesta de Centro de Recolección.}
	\item\UCactor Oprime boton - \IUbutton{Siguiente}
	\UCpaso Verifica que los datos esten completos \refTray{A}.
	\UCpaso Despliega la \IUref{IU11}{Pantalla de Gestión de Mis Propuestas de Centros de Recolección.} (ver figura~\ref{IU11}) con los datos que ingreso al sistema.
	\item\UCactor Oprime boton - \IUbutton{Guadar}
	\UCpaso Verifica si existe conexión a internet \refTray{B}.
	\UCpaso Modifica el centro de recolección propuesto.
	\UCpaso Verifica si la modificación se realizo correctamente \refTray{C}.
	\UCpaso Muestra el MSG15-"Centro de Recolección Propuesto modificado correctamente"
	\item\UCactor Oprime boton - \IUbutton{Aceptar}.
\end{UCtrayectoria}


\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Cuando todos los campos no estan completos}
	\UCpaso Muestra el MSG7-"Faltan campos por llenar".
	\UCpaso Muestra la \IUref{IU27}{Pantalla de Modificación de Propuesta de Centro de Recolección.} (ver figura~\ref{IU27}) con los campos anteriormente llenados y marcando en rojo los faltantes.
	\item\UCactor Introduce los campos faltantes via la \IUref{IU27}{Pantalla de Modificación de Propuesta de Centro de Recolección.} (ver figura~\ref{IU27}) 
	\UCpaso Continua en el paso 3 del CU7.
\end{UCtrayectoriaA}

\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Cuando no hay conexion a internet}
	\UCpaso Muestra el MSG16-"No se tiene conexion a internet, se guardaran los cambios hasta su nueva conexion.".
	\item\UCactor Oprime boton - \IUbutton{Aceptar}.
	\UCpaso Modifica el centro de recolección propuesto  en la base de datos local.	
	\UCpaso[] Termina el caso de uso.
\end{UCtrayectoriaA}
 

 
 
