\begin{UseCase}{CU08}{Elimina propuesta de centro de recolección}
    {
    Permite al Ciudadano eliminar un Centro de Recolección Propuesto en el sistema SIESM.
    }
   \UCitem{Versión}{0.1}
  \UCccsection{Datos para el control Interno}  
  \UCitem{Autor}{Héctor Iván Jimenez Romero}
  \UCccitem{Evaluador}{Ulises Veléz Saldaña}
  \UCitem{Operación}{Elimina}
  \UCccitem{Prioridad}{Media}
  \UCccitem{Complejidad}{Media}
  \UCccitem{Volatilidad}{Media}
  \UCccitem{Madurez}{Media}
  \UCitem{Estatus}{Edición}
  \UCitem{Fecha del último estatus}{28 de marzo de 2018}
  \UCccsection{Revisión Version 0.1}
  \UCccitem{Fecha}{}
  \UCccitem{Evaluador}{Ulises Veléz Saldaña}
  \UCccitem{Resultado}{}
  \UCccitem{Observaciones}{}
  \UCsection{Atributos}
   \UCitem{Actor(es)}{\refElem{ciudadano}}
  \UCitem{Propósito}{Que el Cuidadano pueda eliminar un Centro de Recolección propuesto  en el sistema SIESM.}
  \UCitem{Entradas}{Nombre del centro de recolección, Calle, Numero, Colonia, Delegación y Persona a cargo.}
  \UCitem{Origen}{Teclado}
  \UCitem{Salidas}{Elimina su propuesta de centro de recolección en el sistema SIESM.}
  \UCitem{Precondiciones}{Ninguna. }
  \UCitem{Postcondiciones}{El centro de recoleccion quedara registrado en el sistema de SEIMS.}
  \UCitem{Reglas de Negocio}{Ninguna}
  \UCitem{Errores}{Ninguno}
  \UCitem{Disparador(es)}{}
  \UCitem{Condiciones de Término}{Ninguna}
  \UCitem{Efectos Colaterales}{No aplica.}
  \end{UseCase}
 
 
%Trayectoria Principal : Happy Path
 
\begin{UCtrayectoria}
	\item\UCactor Selecciona el Centro de Recoleción Propuesto que desea eliminar via la \IUref{IU29}{Pantalla de Eliminación de Propuesta de Centro de Recolección.}(ver figura~\ref{IU29}) 
	\UCpaso Muestra el MSG17-"¿Esta seguro que desea eliminar el Centro de Recoleción?".
	\item\UCactor Confirma la operación presionando el botón \IUbutton{Eliminar}..
	\UCpaso Verifica si existe conexión a internet \refTray{A}.
	\UCpaso Elimina el Centro de Recoleción Propuesto.
	\UCpaso Verifica si el registro se elimino correctamente \refTray{B}.
	\UCpaso Muestra el MSG18-"Centro de Recoleción propuesto eliminado correctamente"
	\item\UCactor Presiona el botón \IUbutton{Aceptar}.
\end{UCtrayectoria}


\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Cuando no hay conexion a internet}
	\UCpaso Muestra el MSG19-"No se tiene conexion a internet, se guardaran los cambios hasta su nueva conexion.".
	\item\UCactor Presiona el botón \IUbutton{Aceptar}.
	\UCpaso Elimina el Centro de Recoleciónn Propuesto .	
\end{UCtrayectoriaA}

\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Cuando no se elimino correctamente}
	\UCpaso Muestra el MSG20-"No se tiene conexion a la BD, intentelo mas tarde.".
	\item\UCactor Presiona el botón \IUbutton{Aceptar}.
\end{UCtrayectoriaA}


 
 

 
 
