\begin{UseCase}{CU09}{Ver propuesta de centro de recolección}
    {
    Permite visualizar los datos de todos los Centros de Recolección Propuestos en el sistema SIESM. 
    }
  \UCitem{Versión}{0.1}
  \UCccsection{Datos para el control Interno}  
  \UCitem{Autor}{Héctor Iván Jimenez Romero}
  \UCccitem{Evaluador}{Ulises Veléz Saldaña}
  \UCitem{Operación}{Visualizar}
  \UCccitem{Prioridad}{Media}
  \UCccitem{Complejidad}{Media}
  \UCccitem{Volatilidad}{Media}
  \UCccitem{Madurez}{Media}
  \UCitem{Estatus}{Edición}
  \UCitem{Fecha del último estatus}{28 de marzo de 2018}
  \UCccsection{Revisión Version 0.1}
  \UCccitem{Fecha}{}
  \UCccitem{Evaluador}{Ulises Veléz Saldaña}
  \UCccitem{Resultado}{}
  \UCccitem{Observaciones}{}
  \UCsection{Atributos}
   \UCitem{Actor(es)}{\refElem{ciudadano}}
  \UCitem{Propósito}{El actor pueda visualizar la información de los Centros de Recolección Propuestos.}
  \UCitem{Entradas}{Ninguna}
  \UCitem{Origen}{Teclado}
  \UCitem{Salidas}{Listado de Centros de Recolección Propuestos con su respectivos datos en el sistema SIESM.}
  \UCitem{Precondiciones}{ninguna}
  \UCitem{Postcondiciones}{Ninguna}
  \UCitem{Reglas de Negocio}{Ninguna}
  \UCitem{Errores}{Ninguno}
  \UCitem{Disparador(es)}{}
  \UCitem{Condiciones de Término}{Ninguna}
  \UCitem{Efectos Colaterales}{No aplica.}
  \end{UseCase}
 
 
%Trayectoria Principal : Happy Path
\begin{UCtrayectoria}
	\item \UCactor Selecciona opcion ver Centros de Recolección Propuestos via la \IUref{IU11}{Pantalla de Gestión de Mis Propuestas de Centros de Recolección.}(ver figura~\ref{IU11}) 
	\UCpaso Verifica que se tenga acceso a internet.\refTray{A}
	\UCpaso Despliega la \IUref{IU11}{Pantalla de Gestión de Mis Propuestas de Centros de Recolección.} (ver figura~\ref{IU11}) registrados.
\end{UCtrayectoria}


\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Cuando no existe acceso a internet}
	\UCpaso Muestra el MSG21-"No se tiene una conexion a internet".
	\item \UCactor Oprime boton \IUbutton{Aceptar}..
	\UCpaso Verifica si se tienen alojados en memoria registros de Centros de Recolección Propuestos.\refTray{B}
	\UCpaso Continua en el paso 3 del CU09.
\end{UCtrayectoriaA}

\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Cuando no existen registros de centros de recoleccion propuestos}
	\UCpaso Muestra el MSG22-"No se tiene en memoria registros de Centros de Recolección Propuestos".	
	\item \UCactor Oprime boton  \IUbutton{Aceptar}.
	\UCpaso[] Termina el caso de uso.
\end{UCtrayectoriaA}


 
 

 
 
