\begin{UseCase}{CU10}{Gestionar Propuesta de Albergue}
    {
    Permite administrar todos las Propuestas  Albergues que se encuentren registradas en la base de datos del sistema SIESM.
    }
  \UCitem{Versión}{0.1}
  \UCccsection{Datos para el control Interno}  
  \UCitem{Autor}{Héctor Iván Jimenez Romero}
  \UCccitem{Evaluador}{Ulises Veléz Saldaña}
  \UCitem{Operación}{Administra}
  \UCccitem{Prioridad}{Media}
  \UCccitem{Complejidad}{Media}
  \UCccitem{Volatilidad}{Media}
  \UCccitem{Madurez}{Media}
  \UCitem{Estatus}{Edición}
  \UCitem{Fecha del último estatus}{28 de marzo de 2018}
  \UCccsection{Revisión Version 0.1}
  \UCccitem{Fecha}{}
  \UCccitem{Evaluador}{Ulises Veléz Saldaña}
  \UCccitem{Resultado}{}
  \UCccitem{Observaciones}{}
  \UCsection{Atributos}
   \UCitem{Actor(es)}{\refElem{ciudadano}}
  \UCitem{Propósito}{Contar con un medio en el que el actor pueda gestionar la información de las propuestas de Albergues enviadas por los Ciudadanos.}
  \UCitem{Entradas}{Ninguna}
  \UCitem{Origen}{Teclado}
  \UCitem{Salidas}{No Aplica}
  \UCitem{Precondiciones}{ninguna}
  \UCitem{Postcondiciones}{Ninguna}
  \UCitem{Reglas de Negocio}{Ninguna}
  \UCitem{Errores}{Ninguno}
  \UCitem{Disparador(es)}{}
  \UCitem{Condiciones de Término}{Ninguna}
  \UCitem{Efectos Colaterales}{Se podra crear, modificar, eliminar, ver, propuestas de los Albergues.}
  \end{UseCase}
 
 
%Trayectoria Principal : Happy Path
\begin{UCtrayectoria}
	\item \UCactor Selecciona opcion gestionar propuesta de Albergue via \IUref{IU10}{Pantalla de Gestión de Mis Propuestas de Albergues.}(ver figura~\ref{IU10}) 
	\UCpaso Verifica la conexión a internet.\refTray{A}
	\UCpaso Despliega la\IUref{IU10}{Pantalla de Gestión de Mis Propuestas de Albergues.} (ver figura~\ref{IU10}) ya registrados y con la información general acerca de lo que es un Albergue.
	\item \UCactor Vizualizara su propuesta de Albergue en el sistema.
	\item \UCactor Podra modificar , eliminar o crear una nueva propuesta de albergue. 
\end{UCtrayectoria}
 
 \begin{UCtrayectoriaA}{A}{ Cuando no se tenga acceso a internet.}
  \UCpaso Muestra un MNSG02-"Conectese a internet".
  \item \UCactor Regresa al paso 1 del CU10.
\end{UCtrayectoriaA}



 
 

 
 
