\begin{UseCase}{CU11}{Crear Propuesta de Albergue}
{
		Permite al Administrador registrar un nuevo Albergue Propuesto en la base de datos del sistema SIESM.\\
		
}
	\UCitem{Versión}{0.1}
	\UCccsection{Datos para el control Interno}	
	\UCitem{Autor}{Héctor Iván Jiménez Romero}
	\UCccitem{Evaluador}{Ulises Veléz Saldaña}
	\UCitem{Operación}{Registrar}
	\UCccitem{Prioridad}{Alta}
	\UCccitem{Complejidad}{Media}
	\UCccitem{Volatilidad}{Media}
	\UCccitem{Madurez}{Media}
	\UCitem{Estatus}{Edición}
	\UCitem{Fecha del último estatus}{28 de marzo de 2018}
	\UCccsection{Revisión Version 0.1}
	\UCccitem{Fecha}{}
	\UCccitem{Evaluador}{Ulises Veléz Saldaña}
	\UCccitem{Resultado}{}
	\UCccitem{Observaciones}{}
	\UCsection{Atributos}
	\UCitem{Actor(es)}{\refElem{administrador}}
	\UCitem{Propósito}{Que el Administrador pueda registrar una nueva Propuesta de  Albergue en el sistema SIESM.}
	\UCitem{Entradas}{Nombre del Albergue, Calle, Numero, Colonia, Delegación y Persona a cargo.}
	\UCitem{Origen}{Teclado}
	\UCitem{Salidas}{Albergue registrado.}
	\UCitem{Precondiciones}{Ninguna}
	\UCitem{Postcondiciones}{El Albergue Propuesto quedara registrado en el sistema de SEIMS.}
	\UCitem{Reglas de Negocio}{Ninguna}
	\UCitem{Errores}{Ninguno}
	\UCitem{Disparador(es)}{No aplica}
	\UCitem{Condiciones de Término}{Se muestra la IUX.}
	\UCitem{Efectos Colaterales}{No aplica.}
	
\end{UseCase}


%Trayectoria Principal : Happy Path
\begin{UCtrayectoria}
	\item\UCactor Selecciona opcion proponer albergue via la \IUref{IU10}{Pantalla de Gestión de Mis Propuestas de Albergues.}(ver figura~\ref{IU10}) 
	\item\UCactor Introduce Nombre del Albergue Propueto, Calle, Numero, Colonia, Delegación y Persona a cargo en el sistema la \IUref{IU22}{Pantalla de Creación de una Propuesta de Albergue.}(ver figura~\ref{IU22}) 
	\item\UCactor Oprime boton - \IUbutton{Siguiente}
	\UCpaso Verifica que los datos esten completos \refTray{A}.
	\UCpaso Despliega la \IUref{IU10}{Pantalla de Gestión de Mis Propuestas de Albergues.}(ver figura~\ref{IU10})   con los datos que ingreso al sistema.
	\item\UCactor Oprime boton - \IUbutton{crear propuesta}
	\UCpaso Verifica si existe conexión a internet \refTray{B}.
	\UCpaso Registra el Albergue propuesto.
	\UCpaso Verifica si el registro se realizo correctamente.
	\UCpaso Muestra el MSG12-"Propuesta registrada  correctamente"
	\item\UCactor Oprime boton - \IUbutton{Aceptar}.
\end{UCtrayectoria}


\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Cuando todos los campos no estan completos}
	\UCpaso Muestra el MSG13-"Faltan campos por llenar".
	\UCpaso Muestra la \IUref{IU10}{Pantalla de Gestión de Mis Propuestas de Albergues.}(ver figura~\ref{IU10}) con los campos anteriormente llenados y marcando en rojo los faltantes.
	\item\UCactor Introduce los campos faltantes via la \IUref{IU22}{Pantalla de Creación de una Propuesta de Albergue.}(ver figura~\ref{IU22}) 
	\UCpaso Continua en el paso 3 del CU11.
\end{UCtrayectoriaA}

\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Cuando no hay conexion a internet}
	\UCpaso Muestra el MSG14-"No se tiene conexion a internet, se guardaran los cambios hasta su nueva conexion.".
	\item\UCactor Oprime boton - \IUbutton{Aceptar}.
	\UCpaso Registra el albergue propuesto  en la base de datos local.	
	\UCpaso[] Termina el caso de uso.
\end{UCtrayectoriaA}
 