\begin{UseCase}{CU12}{Modificar Propuesta de  Albergue}{
		Permite al Ciudadano modificar los datos de un Albergue Propuesto que se encuentre en la base de datos del sistema SIESM.\\
		
}
	\UCitem{Versión}{0.1}
	\UCccsection{Datos para el control Interno}	
	\UCitem{Autor}{Héctor Iván Jiménez Romero}
	\UCccitem{Evaluador}{Ulises Veléz Saldaña}
	\UCitem{Operación}{Modificar}
	\UCccitem{Prioridad}{Alta}
	\UCccitem{Complejidad}{Media}
	\UCccitem{Volatilidad}{Media}
	\UCccitem{Madurez}{Media}
	\UCitem{Estatus}{Edición}
	\UCitem{Fecha del último estatus}{28 de marzo de 2018}
	\UCccsection{Revisión Version 0.1}
	\UCccitem{Fecha}{}
	\UCccitem{Evaluador}{Ulises Veléz Saldaña}
	\UCccitem{Resultado}{}
	\UCccitem{Observaciones}{}
	\UCsection{Atributos}
	\UCitem{Actor(es)}{\refElem{administrador}}
	\UCitem{Propósito}{Que el Ciudadano pueda modificar los datos de un Albergue Propuesto en el sistema SIESM.}
	\UCitem{Entradas}{Nombre del albergue, Calle, Numero, Colonia, Delegación y Persona a cargo.}
	\UCitem{Origen}{Teclado}
	\UCitem{Salidas}{Albergue Propuesto  modificado.}
	\UCitem{Precondiciones}{Que el albergue Propuesto este registado previamente en el sistema SIESM.}
	\UCitem{Postcondiciones}{El albegue quedara modificado en el sistema de SEIMS.}
	\UCitem{Reglas de Negocio}{Ninguna}
	\UCitem{Errores}{Ninguno}
	\UCitem{Disparador(es)}{No aplica}
	\UCitem{Condiciones de Término}{Se muestra la IUX.}
	\UCitem{Efectos Colaterales}{No aplica.}
	
\end{UseCase}


%Trayectoria Principal : Happy Path

\begin{UCtrayectoria}
	\item\UCactor Selecciona opcion editar  Albergue propuesto via la \IUref{IU10}{Pantalla de Gestión de Mis Propuestas de Albergues.}(ver figura~\ref{IU10}) 
	\item\UCactor Modifica Nombre del Albergue Propuesto, Calle, Numero, Colonia, Delegación y Persona a cargo en el sistema via la \IUref{IU26}{Pantalla de Modificación de Propuesta de Albergue.}(ver figura~\ref{IU26}) 
	\item\UCactor Oprime boton - \IUbutton{Siguiente}
	\UCpaso Verifica que los datos esten completos \refTray{A}.
	\UCpaso Despliega la \IUref{IU10}{Pantalla de Gestión de Mis Propuestas de Albergues.} (ver figura~\ref{IU10})  con los datos que ingreso al sistema.
	\item\UCactor Oprime boton - \IUbutton{Guadar}
	\UCpaso Verifica si existe conexión a internet \refTray{B}.
	\UCpaso Modifica el Albergue propuesto.
	\UCpaso Verifica si la modificación se realizo correctamente \refTray{C}.
	\UCpaso Muestra el MSG15-"Albergue Propuesto modificado correctamente"
	\item\UCactor Oprime boton - \IUbutton{Aceptar}.
\end{UCtrayectoria}


\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Cuando todos los campos no estan completos}
	\UCpaso Muestra el MSG7-"Faltan campos por llenar".
	\UCpaso Muestra la \IUref{IU26}{Pantalla de Modificación de Propuesta de Albergue.}(ver figura~\ref{IU26}) con los campos anteriormente llenados y marcando en rojo los faltantes.
	\item\UCactor Introduce los campos faltantes via la \IUref{IU26}{Pantalla de Modificación de Propuesta de Albergue.}(ver figura~\ref{IU26}) .
	\UCpaso Continua en el paso 3 del CU12.
\end{UCtrayectoriaA}

\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Cuando no hay conexion a internet}
	\UCpaso Muestra el MSG16-"No se tiene conexion a internet, se guardaran los cambios hasta su nueva conexion.".
	\item\UCactor Oprime boton - \IUbutton{Aceptar}.
	\UCpaso Modifica el Albergue propuesto  en la base de datos local.	
	\UCpaso[] Termina el caso de uso.
\end{UCtrayectoriaA}