\begin{UseCase}{CU15}{Gestionar Propuesta de Refugios}{
		Permite administrar todos los Refugios Propuestos que se encuentren registradas en la base de datos del sistema SIESM.\\
		
}
	\UCitem{Versión}{0.1}
	\UCccsection{Datos para el control Interno}	
	\UCitem{Autor}{Héctor Iván Jiménez Romero}
	\UCccitem{Evaluador}{Ulises Veléz Saldaña}
	\UCitem{Operación}{Visualizar}
	\UCccitem{Prioridad}{Alta}
	\UCccitem{Complejidad}{Media}
	\UCccitem{Volatilidad}{Media}
	\UCccitem{Madurez}{Media}
	\UCitem{Estatus}{Edición}
	\UCitem{Fecha del último estatus}{28 de marzo de 2018}
	\UCccsection{Revisión Version 0.1}
	\UCccitem{Fecha}{}
	\UCccitem{Evaluador}{Ulises Veléz Saldaña}
	\UCccitem{Resultado}{}
	\UCccitem{Observaciones}{}
	\UCsection{Atributos}
	\UCitem{Actor(es)}{\refElem{administrador}}
	\UCitem{Propósito}{Contar con un medio en el que el actor pueda gestionar la información de los Refugios Propuestos enviadas por los Ciudadanos.}
	\UCitem{Entradas}{Ninguna}
	\UCitem{Origen}{No aplica}
	\UCitem{Salidas}{No aplica}
	\UCitem{Precondiciones}{Ninguna}
	\UCitem{Postcondiciones}{Ninguna}
	\UCitem{Reglas de Negocio}{Ninguna}
	\UCitem{Errores}{Ninguno}
	\UCitem{Disparador(es)}{}
	\UCitem{Condiciones de Término}{Se muestra la IUX.}
	\UCitem{Efectos Colaterales}{Se podra crear, modificar, eliminar, ver, propuestas de los Refugios.}
	
\end{UseCase}


%Trayectoria Principal : Happy Path
\begin{UCtrayectoria}
	\item \UCactor Selecciona opcion gestionar propuesta de Refugio via la \IUref{IU07}{Pantalla de gestión de Refugios.}(ver figura~\ref{IU07}) 
	\UCpaso Verifica la conexión a internet.\refTray{A}
	\UCpaso Despliega la \IUref{IU07}{Pantalla de gestión de Refugios.}(ver figura~\ref{IU07})  ya registrados y con la información general acerca de lo que es un Refugio.
	\item \UCactor Vizualizara su propuesta de refugio en el sistema.
	\item \UCactor Podra modificar , eliminar o crear una nueva propuesta de refugio. 
\end{UCtrayectoria}
 
 \begin{UCtrayectoriaA}{A}{ Cuando no se tenga acceso a internet.}
  \UCpaso Muestra un MNSG02-"Conectese a internet".
  \item \UCactor Regresa al paso 1 del CU15.
\end{UCtrayectoriaA}