\begin{UseCase}{CU18}{Eliminar Propuesta de Refugio}{
		Permite al Ciudadano  eliminar una Propuesta de Refugio  que se encuentre en la base de datos del sistema SIESM.\\
}
	\UCitem{Versión}{0.1}
	\UCccsection{Datos para el control Interno}	
	\UCitem{Autor}{Héctor Iván Jiménez Romero}
	\UCccitem{Evaluador}{Ulises Veléz Saldaña}
	\UCitem{Operación}{Eliminar}
	\UCccitem{Prioridad}{Alta}
	\UCccitem{Complejidad}{Media}
	\UCccitem{Volatilidad}{Media}
	\UCccitem{Madurez}{Media}
	\UCitem{Estatus}{Edición}
	\UCitem{Fecha del último estatus}{28 de marzo de 2018}
	\UCccsection{Revisión Version 0.1}
	\UCccitem{Fecha}{}
	\UCccitem{Evaluador}{Ulises Veléz Saldaña}
	\UCccitem{Resultado}{}
	\UCccitem{Observaciones}{}
	\UCsection{Atributos}
	\UCitem{Actor(es)}{\refElem{Ciudadano}}
	\UCitem{Propósito}{Que el Ciudadano pueda eliminar una Propuesta de Refugio en el sistema SIESM.}
	\UCitem{Entradas}{ID del Refugio Propuesto.}
	\UCitem{Origen}{Teclado}
	\UCitem{Salidas}{Refugio propuesto eliminado.}
	\UCitem{Precondiciones}{Ninguna}
	\UCitem{Postcondiciones}{El Refugio propuesto  quedara eliminado en el sistema de SEIMS.}
	\UCitem{Reglas de Negocio}{Ninguna}
	\UCitem{Errores}{Ninguno}
	\UCitem{Disparador(es)}{No aplica}
	\UCitem{Condiciones de Término}{Se muestra la IUX.}
	\UCitem{Efectos Colaterales}{No aplica.}
	
\end{UseCase}


%Trayectoria Principal : Happy Path
\begin{UCtrayectoria}
	\item\UCactor Selecciona el Refugio Propuesto que desea eliminar via la \IUref{IU30}{Pantalla de Eliminación de Propuesta de Refugio.}(ver figura~\ref{IU30})
	\UCpaso Muestra el MSG17-"¿Esta seguro que desea eliminar el Refugio Propuesto?".
	\item\UCactor Confirma la operación presionando el botón \IUbutton{Eliminar}..
	\UCpaso Verifica si existe conexión a internet \refTray{A}.
	\UCpaso Elimina el Refugio Propuesto.
	\UCpaso Verifica si el registro se elimino correctamente \refTray{B}.
	\UCpaso Muestra el MSG18-"Refugio propuesto eliminado correctamente"
	\item\UCactor Presiona el botón \IUbutton{Aceptar}.
\end{UCtrayectoria}


\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Cuando no hay conexion a internet}
	\UCpaso Muestra el MSG19-"No se tiene conexion a internet, se guardaran los cambios hasta su nueva conexion.".
	\item\UCactor Presiona el botón \IUbutton{Aceptar}.
	\UCpaso Elimina el Refugio Propuesto .	
\end{UCtrayectoriaA}

\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Cuando no se elimino correctamente}
	\UCpaso Muestra el MSG20-"No se tiene conexion a la BD, intentelo mas tarde.".
	\item\UCactor Presiona el botón \IUbutton{Aceptar}.
\end{UCtrayectoriaA}