\begin{UseCase}{CU21}{Guardar nuevo Mapa Offline}{
		Permite al Ciudadano guardar un nuevo Mapa Offline en la base de datos local del sistema SIESM.\\
		
}
	\UCitem{Versión}{0.1}
	\UCccsection{Datos para el control Interno}	
	\UCitem{Autor}{Eduardo Pérez Gómez}
	\UCccitem{Evaluador}{Ulises Veléz Saldaña}
	\UCitem{Operación}{Registrar}
	\UCccitem{Prioridad}{Alta}
	\UCccitem{Complejidad}{Media}
	\UCccitem{Volatilidad}{Media}
	\UCccitem{Madurez}{Media}
	\UCitem{Estatus}{Edición}
	\UCitem{Fecha del último estatus}{28 de marzo de 2018}
	\UCccsection{Revisión Version 0.1}
	\UCccitem{Fecha}{}
	\UCccitem{Evaluador}{Ulises Veléz Saldaña}
	\UCccitem{Resultado}{}
	\UCccitem{Observaciones}{}
	\UCsection{Atributos}
	\UCitem{Actor(es)}{\refElem{administrador}}
	\UCitem{Propósito}{Que el Ciudadano pueda descargar una region del Mapa para su uso offline en el sistema SIESM.}
	\UCitem{Entradas}{Nombre del Mapa Offline, Rango de la region y Descripción.}
	\UCitem{Origen}{Teclado}
	\UCitem{Salidas}{Mapa Offline descargado.}
	\UCitem{Precondiciones}{Que se tenga suficiente espacio en memoria.}
	\UCitem{Postcondiciones}{El Mapa Offline quedara descargado en la memoria del dispositivo.}
	\UCitem{Reglas de Negocio}{Ninguna}
	\UCitem{Errores}{Ninguno}
	\UCitem{Disparador(es)}{No aplica}
	\UCitem{Condiciones de Término}{Se muestra la IUX.}
	\UCitem{Efectos Colaterales}{No aplica.}
	
\end{UseCase}


%Trayectoria Principal : Happy Path

\begin{UCtrayectoria}
	\item\UCactor Selecciona opcion descargar Mapa Offline via la IU23 Pantalla Menu Mapa Offline.
	\item\UCactor Introduce Nombre del Mapa Offline, Rango de la region y Descripción via la IU23 Pantalla Descargar Mapa Offline.
	\item\UCactor Confirma la operación presionando el botón \IUbutton{Aceptar}.
	\UCpaso Verifica que los datos esten completos\refTray{A}\label{CU21DatosCompletos}.
	\UCpaso Verifica si existe suficiente memoria en el dispositivo \refTray{B}.
	\UCpaso Descarga el Mapa Offline.
	\UCpaso Muestra el MSG10-"Mapa Offline descargado correctamente"
	\item\UCactor Presiona el botón aceptar.
\end{UCtrayectoria}


\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Cuando todos los campos no estan completos}
	\UCpaso Muestra el MSG1-"Faltan campos por llenar".
	\UCpaso Muestra la IU23 Pantalla Descargar Mapa Offline con los campos anteriormente llenados y marcando en rojo los faltantes.
	\item\UCactor Introduce los campos faltantes via la IU23 Pantalla Descargar Mapa Offline.
	\UCpaso Continua en el paso \ref{CU21DatosCompletos} del CU21.
\end{UCtrayectoriaA}

\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Cuando no hay suficiente memoria en el dispositivo}
	\UCpaso Muestra el MSG12-"No se tiene suficiente memoria en el dispositivo, liberar espacio en memoria.".
	\item\UCactor Presiona el botón aceptar.
	\UCpaso Cancela operación.	
	\UCpaso[] Termina el caso de uso.
\end{UCtrayectoriaA}