\begin{UseCase}{CU23}{Eliminar Mapas Offline}{
		Permite a los Ciudadanos eliminar un Mapa Offline que se encuentre en la base de datos local del sistema SIESM.\\
}
	\UCitem{Versión}{0.1}
	\UCccsection{Datos para el control Interno}	
	\UCitem{Autor}{Eduardo Pérez Gómez}
	\UCccitem{Evaluador}{Ulises Veléz Saldaña}
	\UCitem{Operación}{Eliminar}
	\UCccitem{Prioridad}{Alta}
	\UCccitem{Complejidad}{Media}
	\UCccitem{Volatilidad}{Media}
	\UCccitem{Madurez}{Media}
	\UCitem{Estatus}{Edición}
	\UCitem{Fecha del último estatus}{28 de marzo de 2018}
	\UCccsection{Revisión Version 0.1}
	\UCccitem{Fecha}{}
	\UCccitem{Evaluador}{Ulises Veléz Saldaña}
	\UCccitem{Resultado}{}
	\UCccitem{Observaciones}{}
	\UCsection{Atributos}
	\UCitem{Actor(es)}{\refElem{ciudadano}}
	\UCitem{Propósito}{Que el actor pueda eliminar un Mapa Offline de la cuenta del actor.}
	\UCitem{Entradas}{ID del Mapa Offline.}
	\UCitem{Origen}{Teclado}
	\UCitem{Salidas}{Mapa Offline eliminado.}
	\UCitem{Precondiciones}{Ninguna}
	\UCitem{Postcondiciones}{El Mapa Offline quedara eliminado de la cuenta del actor.}
	\UCitem{Reglas de Negocio}{Ninguna}
	\UCitem{Errores}{Ninguno}
	\UCitem{Disparador(es)}{No aplica}
	\UCitem{Condiciones de Término}{Se muestra la IUX.}
	\UCitem{Efectos Colaterales}{No aplica.}
	
\end{UseCase}


%Trayectoria Principal : Happy Path

\begin{UCtrayectoria}
	\item\UCactor Selecciona opcion eliminar Mapa Offline via la IU23 Pantalla Menu Mapas Offline.
	\item\UCactor Selecciona el Mapas Offline que desea eliminar via la IU23 Pantalla Eliminar Mapas Offline.
	\UCpaso Muestra el MSG8-"¿Esta seguro que desea eliminarlo?".
	\item\UCactor Confirma la operación presionando el botón.
	\UCpaso Elimina el Mapa Offline.
	\UCpaso Muestra el MSG6-"Mapa Offline eliminado correctamente"
	\item\UCactor Presiona el botón aceptar.
\end{UCtrayectoria}
