\begin{UseCase}{CU24}{Ver Mapas Offline}{
		Permite visualizar los datos de todos los Mapas Offline que se encuentren registrados en la base de datos local del sistema SIESM.\\
		
}
	\UCitem{Versión}{0.1}
	\UCccsection{Datos para el control Interno}	
	\UCitem{Autor}{Eduardo Pérez Gómez}
	\UCccitem{Evaluador}{Ulises Veléz Saldaña}
	\UCitem{Operación}{Visualizar}
	\UCccitem{Prioridad}{Alta}
	\UCccitem{Complejidad}{Media}
	\UCccitem{Volatilidad}{Media}
	\UCccitem{Madurez}{Media}
	\UCitem{Estatus}{Edición}
	\UCitem{Fecha del último estatus}{28 de marzo de 2018}
	\UCccsection{Revisión Version 0.1}
	\UCccitem{Fecha}{}
	\UCccitem{Evaluador}{Ulises Veléz Saldaña}
	\UCccitem{Resultado}{}
	\UCccitem{Observaciones}{}
	\UCsection{Atributos}
	\UCitem{Actor(es)}{\refElem{ciudadano}}
	\UCitem{Propósito}{Contar con un medio en el que el actor pueda visualizar la información de sus Mapas Offline descargados.}
	\UCitem{Entradas}{Ninguna}
	\UCitem{Origen}{No aplica}
	\UCitem{Salidas}{Listado de Mapas Offline con su respectivos datos.}
	\UCitem{Precondiciones}{Ninguna}
	\UCitem{Postcondiciones}{Ninguna}
	\UCitem{Reglas de Negocio}{Ninguna}
	\UCitem{Errores}{Ninguno}
	\UCitem{Disparador(es)}{}
	\UCitem{Condiciones de Término}{Se muestra la IUX.}
	\UCitem{Efectos Colaterales}{No aplica.}
	
\end{UseCase}


%Trayectoria Principal : Happy Path

\begin{UCtrayectoria}
	\item \UCactor Selecciona opcion ver Mapas Offline via la IU23 Pantalla Menu Principal.
	\UCpaso Verifica que se tengan Mapas Offline descargados.\refTray{A}
	\UCpaso Despliega la IU23 Pantalla con Mapas Offline Descargados con la lista de Mapas Offline disponibles.
\end{UCtrayectoria}


\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Cuando no existen Mapas Offline descargados}
	\UCpaso Muestra el MSG1-"No se tienen mapas descargados".
	\item \UCactor Oprime boton.
\end{UCtrayectoriaA}