\begin{UseCase}{CU26}{Cambiar Sonido de Alerta Sismica}{
    Perimite configurar el tipo de sonido de alerta sismica que le servira al ciudadano cuando llegue haber un sismo en la CDMX y de esta manera pueda saber que habra un sismo y pueda buscar algun refugio cercano.
    }
  \UCitem{Versión}{0.1}
  \UCccsection{Datos para el control Interno}  
  \UCitem{Autor}{Héctor Iván Jimenez Romero}
  \UCccitem{Evaluador}{Ulises Veléz Saldaña}
  \UCitem{Operación}{Visualizar}
  \UCccitem{Prioridad}{Media}
  \UCccitem{Complejidad}{Media}
  \UCccitem{Volatilidad}{Media}
  \UCccitem{Madurez}{Media}
  \UCitem{Estatus}{Edición}
  \UCitem{Fecha del último estatus}{28 de marzo de 2018}
  \UCccsection{Revisión Version 0.1}
  \UCccitem{Fecha}{}
  \UCccitem{Evaluador}{Ulises Veléz Saldaña}
  \UCccitem{Resultado}{}
  \UCccitem{Observaciones}{}
  \UCsection{Atributos}
  \UCitem{Actor(es)}{\refElem{ciudadano} \refElem{administrador}}
  \UCitem{Propósito}{Brindar una lista de sonidos que le sean de mejor agrado al actor.}
  \UCitem{Entradas}{Modifica sonido de alerta , sonido predeterminado.}
  \UCitem{Origen}{Teclado}
  \UCitem{Salidas}{Cambio de alerta con sonido de su preferencia.}
  \UCitem{Precondiciones}{ninguna}
  \UCitem{Postcondiciones}{Ninguna}
  \UCitem{Reglas de Negocio}{Ninguna}
  \UCitem{Errores}{Ninguno}
  \UCitem{Disparador(es)}{}
  \UCitem{Condiciones de Término}{Ninguna}
  \UCitem{Efectos Colaterales}{No aplica.}
  \end{UseCase}
 
 
%Trayectoria Principal : Happy Path
\begin{UCtrayectoria}
	\item \UCactor Despliega IU02-"Configuracion de alertas sismicas" del CU25.
	\item \UCactor Selecciona Pestaña-"Cambiar Sonido de Alerta" \refTray{A}
	\item \UCactor Selecciona el tipo de sonido de alerta.
	\item \UCactor Oprime boton \IUbutton{Guardar cambios}.
	\UCpaso Cambia tipo de sonido.
\end{UCtrayectoria}


\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Cuando no selecciona ningun tipo de sonido de alerta.}
	\UCpaso Cambia al sonido predeterminado del tipo de sonido de alerta.
\end{UCtrayectoriaA}


 
 

 
 
