\begin{UseCase}{CU28}{Crear Centros de Recoleción}{
		Permite al Administrador registrar un nuevo Centro de Recolección autorizado en la base de datos del sistema SIESM.\\
		
}
	\UCitem{Versión}{0.1}
	\UCccsection{Datos para el control Interno}	
	\UCitem{Autor}{Eduardo Pérez Gómez}
	\UCccitem{Evaluador}{Ulises Veléz Saldaña}
	\UCitem{Operación}{Registrar}
	\UCccitem{Prioridad}{Alta}
	\UCccitem{Complejidad}{Media}
	\UCccitem{Volatilidad}{Media}
	\UCccitem{Madurez}{Media}
	\UCitem{Estatus}{Edición}
	\UCitem{Fecha del último estatus}{28 de marzo de 2018}
	\UCccsection{Revisión Version 0.1}
	\UCccitem{Fecha}{}
	\UCccitem{Evaluador}{Ulises Veléz Saldaña}
	\UCccitem{Resultado}{}
	\UCccitem{Observaciones}{}
	\UCsection{Atributos}
	\UCitem{Actor(es)}{\refElem{administrador}}
	\UCitem{Propósito}{Que el Administrador pueda registrar un nuevo Centro de Recolección en el sistema SIESM.}
	\UCitem{Entradas}{Nombre del centro de recolección, Calle, Numero, Colonia, Delegación y Persona a cargo.}
	\UCitem{Origen}{Teclado}
	\UCitem{Salidas}{Centro de recolección registrado.}
	\UCitem{Precondiciones}{Ninguna}
	\UCitem{Postcondiciones}{El centro de recoleccion quedara registrado en el sistema de SEIMS.}
	\UCitem{Reglas de Negocio}{Ninguna}
	\UCitem{Errores}{Ninguno}
	\UCitem{Disparador(es)}{No aplica}
	\UCitem{Condiciones de Término}{Se muestra la IUX.}
	\UCitem{Efectos Colaterales}{No aplica.}
	
\end{UseCase}


%Trayectoria Principal : Happy Path

\begin{UCtrayectoria}
	\item\UCactor Selecciona opcion crear centro de recolección via la IU23 Pantalla Menu Centro de Recolección.
	\item\UCactor Introduce Nombre del centro de recolección, Calle, Numero, Colonia, Delegación y Persona a cargo en el sistema via la IU23 Pantalla Crear Centro de Recolección.
	\item\UCactor Confirma la operación presionando el botón.
	\UCpaso Verifica que los datos esten completos \refTray{A}.
	\UCpaso Despliega la IU23 Pantalla con datos del centro de recolección con los datos que ingreso para su confirmación.
	\item\UCactor Confirma los datos presionando el botón.
	\UCpaso Verifica si existe conexión a internet \refTray{B}.
	\UCpaso Registra el centro de recolección.
	\UCpaso Verifica si el registro se realizo correctamente \refTray{C}.
	\UCpaso Muestra el MSG3-"Rufugio registrado correctamente"
	\item\UCactor Presiona el botón aceptar.
\end{UCtrayectoria}


\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Cuando todos los campos no estan completos}
	\UCpaso Muestra el MSG1-"Faltan campos por llenar".
	\UCpaso Muestra la IU23 Pantalla Crear Centro de Recolección con los campos anteriormente llenados y marcando en rojo los faltantes.
	\item\UCactor Introduce los campos faltantes via la IU23 Pantalla Crear Centro de Recolección.
	\UCpaso Continua en el paso 3 del CU28.
\end{UCtrayectoriaA}

\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Cuando no hay conexion a internet}
	\UCpaso Muestra el MSG2-"No se tiene conexion a internet, se guardaran los cambios hasta su nueva conexion.".
	\item\UCactor Presiona el botón aceptar.
	\UCpaso Registra el centro de recolección en la base de datos local.	
	\UCpaso[] Termina el caso de uso.
\end{UCtrayectoriaA}