\begin{UseCase}{CU29}{Modificar Centros de Recoleción}{
		Permite al Administrador modificar los datos de un Centro de Recolección autorizado que se encuentre en la base de datos del sistema SIESM.\\
		
}
	\UCitem{Versión}{0.1}
	\UCccsection{Datos para el control Interno}	
	\UCitem{Autor}{Eduardo Pérez Gómez}
	\UCccitem{Evaluador}{Ulises Veléz Saldaña}
	\UCitem{Operación}{Modificar}
	\UCccitem{Prioridad}{Alta}
	\UCccitem{Complejidad}{Media}
	\UCccitem{Volatilidad}{Media}
	\UCccitem{Madurez}{Media}
	\UCitem{Estatus}{Edición}
	\UCitem{Fecha del último estatus}{28 de marzo de 2018}
	\UCccsection{Revisión Version 0.1}
	\UCccitem{Fecha}{}
	\UCccitem{Evaluador}{Ulises Veléz Saldaña}
	\UCccitem{Resultado}{}
	\UCccitem{Observaciones}{}
	\UCsection{Atributos}
	\UCitem{Actor(es)}{\refElem{administrador}}
	\UCitem{Propósito}{Que el Administrador pueda modificar los datos de un Centro de Recolección en el sistema SIESM.}
	\UCitem{Entradas}{Nombre del centro de recolección, Calle, Numero, Colonia, Delegación y Persona a cargo.}
	\UCitem{Origen}{Teclado}
	\UCitem{Salidas}{Centro de recolección modificado.}
	\UCitem{Precondiciones}{Que el centro de recolección este registado previamente en el sistema SIESM.}
	\UCitem{Postcondiciones}{El centro de recoleccion quedara modificado en el sistema de SEIMS.}
	\UCitem{Reglas de Negocio}{Ninguna}
	\UCitem{Errores}{Ninguno}
	\UCitem{Disparador(es)}{No aplica}
	\UCitem{Condiciones de Término}{Se muestra la IUX.}
	\UCitem{Efectos Colaterales}{No aplica.}
	
\end{UseCase}


%Trayectoria Principal : Happy Path

\begin{UCtrayectoria}
	\item\UCactor Selecciona opcion modificar centro de recolección via la IU23 Pantalla Menu Centro de Recolección.
	\item\UCactor Modifica Nombre del centro de recolección, Calle, Numero, Colonia, Delegación y Persona a cargo en el sistema via la IU23 Pantalla modificar Centro de Recolección.
	\item\UCactor Confirma la operación presionando el botón.
	\UCpaso Verifica que los datos esten completos \refTray{A}.
	\UCpaso Despliega la IU23 Pantalla con datos del centro de recolección con los datos que ingreso para su confirmación.
	\item\UCactor Confirma los datos presionando el botón.
	\UCpaso Verifica si existe conexión a internet \refTray{B}.
	\UCpaso Modifica el centro de recolección.
	\UCpaso Verifica si la modificación se realizo correctamente \refTray{C}.
	\UCpaso Muestra el MSG4-"Centro de Recolección modificado correctamente"
	\item\UCactor Presiona el botón aceptar.
\end{UCtrayectoria}


\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Cuando todos los campos no estan completos}
	\UCpaso Muestra el MSG1-"Faltan campos por llenar".
	\UCpaso Muestra la IU23 Pantalla Modificar Centro de Recolección con los campos anteriormente llenados y marcando en rojo los faltantes.
	\item\UCactor Introduce los campos faltantes via la IU23 Pantalla Modificar Centro de Recolección.
	\UCpaso Continua en el paso 3 del CU42.
\end{UCtrayectoriaA}

\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Cuando no hay conexion a internet}
	\UCpaso Muestra el MSG2-"No se tiene conexion a internet, se guardaran los cambios hasta su nueva conexion.".
	\item\UCactor Presiona el botón aceptar.
	\UCpaso Modifica el centro de recolección en la base de datos local.	
	\UCpaso[] Termina el caso de uso.
\end{UCtrayectoriaA}