\begin{UseCase}{CU30}{Eliminar Centros de Recoleción}{
		Permite al Administrador eliminar un Centro de Recolección autorizado que se encuentre en la base de datos del sistema SIESM.\\
}
	\UCitem{Versión}{0.1}
	\UCccsection{Datos para el control Interno}	
	\UCitem{Autor}{Eduardo Pérez Gómez}
	\UCccitem{Evaluador}{Ulises Veléz Saldaña}
	\UCitem{Operación}{Eliminar}
	\UCccitem{Prioridad}{Alta}
	\UCccitem{Complejidad}{Media}
	\UCccitem{Volatilidad}{Media}
	\UCccitem{Madurez}{Media}
	\UCitem{Estatus}{Edición}
	\UCitem{Fecha del último estatus}{28 de marzo de 2018}
	\UCccsection{Revisión Version 0.1}
	\UCccitem{Fecha}{}
	\UCccitem{Evaluador}{Ulises Veléz Saldaña}
	\UCccitem{Resultado}{}
	\UCccitem{Observaciones}{}
	\UCsection{Atributos}
	\UCitem{Actor(es)}{\refElem{administrador}}
	\UCitem{Propósito}{Que el Administrador pueda eliminar un Centro de Recolección en el sistema SIESM.}
	\UCitem{Entradas}{Nombre del centro de recolección, Calle, Numero, Colonia, Delegación y Persona a cargo.}
	\UCitem{Origen}{Teclado}
	\UCitem{Salidas}{Centro de recolección registrado.}
	\UCitem{Precondiciones}{Ninguna}
	\UCitem{Postcondiciones}{El centro de recoleccion quedara registrado en el sistema de SEIMS.}
	\UCitem{Reglas de Negocio}{Ninguna}
	\UCitem{Errores}{Ninguno}
	\UCitem{Disparador(es)}{No aplica}
	\UCitem{Condiciones de Término}{Se muestra la IUX.}
	\UCitem{Efectos Colaterales}{No aplica.}
	
\end{UseCase}


%Trayectoria Principal : Happy Path

\begin{UCtrayectoria}
	\item\UCactor Selecciona el Centro de Recoleción que desea eliminar via la IU23 Pantalla Eliminar Centros de Recoleción.
	\UCpaso Muestra el MSG5-"¿Esta seguro que desea eliminar el Centro de Recoleción?".
	\item\UCactor Confirma la operación presionando el botón.
	\UCpaso Verifica si existe conexión a internet \refTray{A}.
	\UCpaso Elimina el Centro de Recoleción.
	\UCpaso Verifica si el registro se elimino correctamente \refTray{B}.
	\UCpaso Muestra el MSG7-"Centro de Recoleción eliminado correctamente"
	\item\UCactor Presiona el botón aceptar.
\end{UCtrayectoria}


\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Cuando no hay conexion a internet}
	\UCpaso Muestra el MSG2-"No se tiene conexion a internet, se guardaran los cambios hasta su nueva conexion.".
	\item\UCactor Presiona el botón aceptar.
	\UCpaso Elimina el Centro de Recoleciónn en la base de datos local.	
	\UCpaso[] Termina el caso de uso.
\end{UCtrayectoriaA}

\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Cuando no se elimino correctamente}
	\UCpaso Muestra el MSG2-"No se tiene conexion a la BD, intentelo mas tarde.".
	\item\UCactor Presiona el botón aceptar.
	\UCpaso[] Termina el caso de uso.
\end{UCtrayectoriaA}