\begin{UseCase}{CU31}{Autorizar Propuesta de Centro de Recolección}{
		Permite al Administrador autorizar una propuesta de Centro de Recolección que se encuentre en la base de datos del sistema SIESM.\\
}
	\UCitem{Versión}{0.1}
	\UCccsection{Datos para el control Interno}	
	\UCitem{Autor}{Eduardo Pérez Gómez}
	\UCccitem{Evaluador}{Ulises Veléz Saldaña}
	\UCitem{Operación}{Autorizar}
	\UCccitem{Prioridad}{Alta}
	\UCccitem{Complejidad}{Media}
	\UCccitem{Volatilidad}{Media}
	\UCccitem{Madurez}{Media}
	\UCitem{Estatus}{Edición}
	\UCitem{Fecha del último estatus}{28 de marzo de 2018}
	\UCccsection{Revisión Version 0.1}
	\UCccitem{Fecha}{}
	\UCccitem{Evaluador}{Ulises Veléz Saldaña}
	\UCccitem{Resultado}{}
	\UCccitem{Observaciones}{}
	\UCsection{Atributos}
	\UCitem{Actor(es)}{\refElem{administrador}}
	\UCitem{Propósito}{Que el Administrador pueda autorizar una propuesta de Centro de Recolección creada por un Ciudadano en el sistema SIESM.}
	\UCitem{Entradas}{Ninguna}
	\UCitem{Origen}{No aplica}
	\UCitem{Salidas}{Propuesta de Centro de Recolección autorizada.}
	\UCitem{Precondiciones}{Ninguna}
	\UCitem{Postcondiciones}{El Centro de Recolección quedara autorizado en el sistema de SEIMS.}
	\UCitem{Reglas de Negocio}{Ninguna}
	\UCitem{Errores}{Ninguno}
	\UCitem{Disparador(es)}{No aplica}
	\UCitem{Condiciones de Término}{Se muestra la IUX.}
	\UCitem{Efectos Colaterales}{No aplica.}
	
\end{UseCase}


%Trayectoria Principal : Happy Path

\begin{UCtrayectoria}
	\item\UCactor Selecciona opcion autorizar propuestas Centro de Recolección via la IU23 Pantalla Menu Centros de Recolección.
	\item\UCactor Selecciona el Centro de Recolección que desea autorizar via la IU23 Pantalla Autorizar Centro de Recolección.
	\UCpaso Muestra el MSG5-"¿Esta seguro que desea autorizar la propuesta?".
	\item\UCactor Confirma la operación presionando el botón.
	\UCpaso Verifica si existe conexión a internet \refTray{A}.
	\UCpaso Autoriza la propuesta del Centro de Recolección.
	\UCpaso Copia el registro de la propuesta del Centro de Recolección a la tabla Centros de Recolección.
	\UCpaso Verifica si el registro se autorizo y se creo correctamente \refTray{B}.
	\UCpaso Muestra el MSG6-"Centro de Recolección autorizado correctamente"
	\item\UCactor Presiona el botón aceptar.
\end{UCtrayectoria}


\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Cuando no hay conexion a internet}
	\UCpaso Muestra el MSG2-"No se tiene conexion a internet, se guardaran los cambios hasta su nueva conexion.".
	\item\UCactor Presiona el botón aceptar.
	\UCpaso Autoriza la propuesta del Centro de Recolección en la base de datos local.	
	\UCpaso Copia el registro de la propuesta del Centro de Recolección a la tabla Centros de Recolección en la base de datos local.
	\UCpaso[] Termina el caso de uso.
\end{UCtrayectoriaA}

\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Cuando no se autorizo correctamente}
	\UCpaso Muestra el MSG2-"No se tiene conexion a la BD, intentelo mas tarde.".
	\item\UCactor Presiona el botón aceptar.
	\UCpaso[] Termina el caso de uso.
\end{UCtrayectoriaA}