\begin{UseCase}{CU33}{Ver Centros de Recolección}{
		Permite visualizar los datos de todos los Centros de Recolección autorizados que se encuentren registrados en la base de datos del sistema SIESM.\\
		
}
	\UCitem{Versión}{0.1}
	\UCccsection{Datos para el control Interno}	
	\UCitem{Autor}{Eduardo Pérez Gómez}
	\UCccitem{Evaluador}{Ulises Veléz Saldaña}
	\UCitem{Operación}{Visualizar}
	\UCccitem{Prioridad}{Alta}
	\UCccitem{Complejidad}{Media}
	\UCccitem{Volatilidad}{Media}
	\UCccitem{Madurez}{Media}
	\UCitem{Estatus}{Edición}
	\UCitem{Fecha del último estatus}{28 de marzo de 2018}
	\UCccsection{Revisión Version 0.1}
	\UCccitem{Fecha}{}
	\UCccitem{Evaluador}{Ulises Veléz Saldaña}
	\UCccitem{Resultado}{}
	\UCccitem{Observaciones}{}
	\UCsection{Atributos}
	\UCitem{Actor(es)}{\refElem{ciudadano} \refElem{administrador}}
	\UCitem{Propósito}{Contar con un medio en el que el actor pueda visualizar la información de los Centros de Recolección disponibles.}
	\UCitem{Entradas}{Ninguna}
	\UCitem{Origen}{No aplica}
	\UCitem{Salidas}{Listado de Centros de Recolección con su respectivos datos.}
	\UCitem{Precondiciones}{Ninguna}
	\UCitem{Postcondiciones}{Ninguna}
	\UCitem{Reglas de Negocio}{Ninguna}
	\UCitem{Errores}{Ninguno}
	\UCitem{Disparador(es)}{}
	\UCitem{Condiciones de Término}{Se muestra la IUX.}
	\UCitem{Efectos Colaterales}{No aplica.}
	
\end{UseCase}


%Trayectoria Principal : Happy Path

\begin{UCtrayectoria}
	\item \UCactor Selecciona opcion ver Centros de Recolección via la IU23 Pantalla Menu Centros de Recolección.
	\UCpaso Verifica que se tenga acceso a internet.\refTray{A}
	\UCpaso Despliega la IU23 Pantalla con Centros de Recolección registrados con la lista de Albergues disponibles.
\end{UCtrayectoria}


\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Cuando no existe acceso a internet}
	\UCpaso Muestra el MSG1-"No se tiene una conexion a internet".
	\item \UCactor Oprime boton.
	\UCpaso Verifica si se tienen alojados en memoria registros de Centros de Recolección.\refTray{B}
	\UCpaso Continua en el paso 3 del CU40.
\end{UCtrayectoriaA}

\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Cuando no existen registros de albergues en memoria}
	\UCpaso Muestra el MSG2-"No se tiene en memoria registros de Centros de Recolección, conectarse a internet para recibir registros".	
	\item \UCactor Oprime boton.
	\UCpaso[] Termina el caso de uso.
\end{UCtrayectoriaA}