\begin{UseCase}{CU46}{Rechazar Propuesta de Refugio}{
		Permite al Administrador rechazar una propuesta de Refugio que se encuentre en la base de datos del sistema SIESM.\\
}
	\UCitem{Versión}{0.1}
	\UCccsection{Datos para el control Interno}	
	\UCitem{Autor}{Eduardo Pérez Gómez}
	\UCccitem{Evaluador}{Ulises Veléz Saldaña}
	\UCitem{Operación}{Rechazar}
	\UCccitem{Prioridad}{Alta}
	\UCccitem{Complejidad}{Media}
	\UCccitem{Volatilidad}{Media}
	\UCccitem{Madurez}{Media}
	\UCitem{Estatus}{Edición}
	\UCitem{Fecha del último estatus}{28 de marzo de 2018}
	\UCccsection{Revisión Version 0.1}
	\UCccitem{Fecha}{}
	\UCccitem{Evaluador}{Ulises Veléz Saldaña}
	\UCccitem{Resultado}{}
	\UCccitem{Observaciones}{}
	\UCsection{Atributos}
	\UCitem{Actor(es)}{\refElem{administrador}}
	\UCitem{Propósito}{Que el Administrador pueda rechazar una propuesta de Refugio creada por un Ciudadano en el sistema SIESM.}
	\UCitem{Entradas}{Ninguna}
	\UCitem{Origen}{No aplica}
	\UCitem{Salidas}{Propuesta de Refugio rechazada.}
	\UCitem{Precondiciones}{Ninguna}
	\UCitem{Postcondiciones}{La propuesta del Refugio quedara rechazado en el sistema de SEIMS.}
	\UCitem{Reglas de Negocio}{Ninguna}
	\UCitem{Errores}{Ninguno}
	\UCitem{Disparador(es)}{No aplica}
	\UCitem{Condiciones de Término}{Se muestra la IUX.}
	\UCitem{Efectos Colaterales}{No aplica.}
	
\end{UseCase}


%Trayectoria Principal : Happy Path

\begin{UCtrayectoria}
	\item\UCactor Selecciona opcion rechazar propuestas Refugios via la IU23 Pantalla Menu Refugios.
	\item\UCactor Selecciona el Refugio que desea rechazar via la IU23 Pantalla Rechazar Refugio.
	\UCpaso Muestra el MSG5-"¿Esta seguro que desea rechazar la propuesta?".
	\item\UCactor Confirma la operación presionando el botón.
	\UCpaso Verifica si existe conexión a internet \refTray{A}.
	\UCpaso Rechaza la propuesta del Refugio.
	\UCpaso Verifica si el registro se rechazo correctamente \refTray{B}.
	\UCpaso Muestra el MSG6-"Propuesta de Refugio rechazada correctamente"
	\item\UCactor Presiona el botón aceptar.
\end{UCtrayectoria}


\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Cuando no hay conexion a internet}
	\UCpaso Muestra el MSG2-"No se tiene conexion a internet, se guardaran los cambios hasta su nueva conexion.".
	\item\UCactor Presiona el botón aceptar.
	\UCpaso Rechaza la propuesta del Refugio en la base de datos local.	
	\UCpaso[] Termina el caso de uso.
\end{UCtrayectoriaA}

\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Cuando no se rechazo correctamente}
	\UCpaso Muestra el MSG2-"No se tiene conexion a la BD, intentelo mas tarde.".
	\item\UCactor Presiona el botón aceptar.
	\UCpaso[] Termina el caso de uso.
\end{UCtrayectoriaA}