\section{Catálogos}
\label{appendix:Catalogos}

%===============================================
\subsection{Catálogo - Sector, Rama, Clase}
\label{appendix:Catalogo:SectorRamaClase}

Este catálogo muestra las actividades económicas que realiza el \refElem{Usuario}. Se conforma de los siguientes puntos:

\begin{itemize}
	\item Sector. Despliega 23 actividades económicas, de origen primario, secundario y terciario, las cuales serán el primer filtro para desplegar la  información de los siguientes campos.
	\item Rama. De acuerdo al sector elegido anteriormente, se despliega un catálogo relacionado con esta información.
	\item Clase. De la misma forma que el campo Rama, la información que se desplegará para el este campo dependerá del Sector y Clase seleccionado anteriormente.
\end{itemize}


%===============================================
\subsection{Catálogo - Puesto}
\label{appendix:Catalogo:Puesto}

En este catálogo se presentan 132 ocupaciones que puede ejercer el represente legal, haciendo distinción entre sexo (v. gr. director, directora).



%===============================================
\subsection{Catálogo - País, Estado}
\label{appendix:Catalogo:PaisEstado}

Este catálogo presenta el nombre de los países y sus estados dependiendo del país seleccionado.



%===============================================
\subsection{Catálogo - Entidad Federativa}
\label{appendix:Catalogo:EntidadFederativa}

Este catálogo presenta el nombre de los estados de la república mexicana.


%===============================================
\subsection{Catálogo - Actividad Principal}
\label{appendix:Catalogo:ActividadPrincipal}

Este catálogo despliga las siguientes opciones, las cuales son indistintas con el puesto elegido:

\begin{itemize}
	\item Contribución a la generación, difusión y aplicación de los conocimientos científicos y tecnológicos.
	\item Eduación y enseñanza científica y técnica del nivel superior.
	\item Innovación tecnológica para la obtención e implementación de nuevos productos y procesos.
	\item Investigación y desarrollo experimental.
	\item Ninguna de las anteriores.
	\item Servicios científicos y tecnológicos.
\end{itemize}

%===============================================
\subsection{Catálogo - Área de aplicación}
\label{appendix:Catalogo:AreaAplicacion}

Para desplegar este catálogo, el \refElem{Usuario} puede ingresar un palabra clave enfocada a ciencias o disciplinas de investigación (v. gr. mat o matemáticas, fis o física), la cual relacionará campos, disciplinas y subdisciplinas; o puede seleccionar una de las 2341 opciones que se presentan.


%===============================================
\subsection{Catálogo - Infraestructura}
\label{appendix:Catalogo:Infraestructura}

Este catálogo despliega las siguientes opciones:

\begin{itemize}
	\item Acervo tecnológico (Documentación)
	\item Areas de experimentación
	\item Centro de cómputo
	\item Equipos de Metrología
	\item Equipos especializados
	\item Laboratorios
	\item Metros cuadrados de construcción de sus instalaciones
	\item Plantas piloto
	\item Software especializado
	\item Taller de prototipos
\end{itemize}

%===============================================
\subsection{Catálogo - Coordinadores}
\label{appendix:Catalogo:Coordinadores}

Coordinadores correspondientes a cada una de las Direcciones Adjuntas.

	\begin{enumerate}
		\item Desarrollo Regional
			\begin {itemize}
				\item  Sandoval Serralde, Laura Patricia
				\item  Bañuelos Byndi, Olea
			\end {itemize}	
		\item Desarrollo Científico
			\begin {itemize}
				 \item Sandoval Serralde, Laura Patricia
				 \item Viveros García, Tomas
			\end {itemize}			
		\item Desarrollo Tecnológico e Innovación
			\begin {itemize}
				 \item Sandoval Serralde, Laura Patricia
				 \item Del Valle Mendez, Sergio
				 \item Villar Y Villar, Gustavo Antonio
			\end {itemize}
		\item Dirección Adjunta de Centros de Investigación
			\begin {itemize}
				 \item Sandoval, Serralde, Laura Patricia
				 \item Mora Castellanos, Alba Alicia
			\end {itemize}
		\item Asuntos Jurídicos
			\begin {itemize}
				 \item Sandoval, Serralde, Laura Patricia
				 \item Dominguez Izaguirre, Susana
			\end {itemize}	
		\item Posgrado y Becas
			\begin {itemize}
				 \item  Loza Lugo, Lydia
			\end {itemize}
		\item Dirección Adjunta de Planeación y Cooperación Internacional
			\begin {itemize}
				 \item  Sandoval, Serralde, Laura Patricia
				 \item Aguirre Díaz Mercado, Alejandro
			\end {itemize}
		\item SE, D.G.Capacitación e Innovación Tecnológica
			\begin {itemize}
				 \item Sandoval, Serralde, Laura Patricia
			\end {itemize}	
	\end{enumerate}
%===============================================
\subsection{Catálogo - Dictaminadores}
\label{appendix:Catalogo:Dictaminadores}

Los sigueintes dictaminadores están disponibles en el cátalogo de dictaminadores, los cuales se clasifican de acuerdo a la Dirección Adjunta.\\

\begin{tabular}{ m{.5\textwidth} m{.5\textwidth}  }%
Alejandro Carlos Farias Zuñiga & Miguel Angel Contreras Avila \\
Maria Anel Olvera Montiel & Ana Hilda Gómez Torres \\
Ma. Luisa Patricia Franco Guti & Debra Haber Borsuk \\
Eliana Arancibia Gutierrez & Olea Bañuelos Byndi\\
Georgina Hernandez Ramirez & Patricia Gonzalez Gonzalez \\
Francisco Cevallos Rojas & Alejandro Arturo Solís Gómez \\
Maria Del Carmen Parra Diaz Di & Maria Esther Velazquez Hawley \\
Maria Antonieta Saldivar Cháve & Sergio Del Valle Mendez \\
Carlos Calleros Saldivar & Claudia Monica Rios Sandoval \\
Jose Alfredo Camacho Espinoza & Oscar Alejandro Cardenas Vega \\
Raul Del Moral Simanek & Leticia Olvera Romero \\
Martha Patricia Ojeda Carrasco & Maria Dolores Correa Beltran \\
Jorge Enrique Moreno Diaz & Juan Lemus \\
Luis Daniel Torres González & Jorge Rosales Fernandez \\
Gabriela Bermejo Chávez & César Basurto Hernández \\
Luis Eduardo Zedillo Sanchez & Rafael Rodríguez Arredondo \\
Fernando Rodríguez Gallardo & Mauricio Palomino Hernandez \\
Josefina Erika Vega Gonzalez & Marco Antonio Franco Perez \\
Salvador Gutierrez Jimenez & Jesus Adrian Madrazo Granados \\
Petra Salgado Cervantes & Jose Romero Lopez \\
Victor Gabriel Fernandez Ortiz &Gonzalo David Monroy Guerrero  \\
Maria Anel Olvera Montiel &Ma. Luisa Patricia Franco Guti \\
Eliana Arancibia Gutierrez &Georgina Hernandez Ramirez \\
Francisco Cevallos Rojas&Maria Del Carmen Parra Diaz Di \\
Maria Antonieta Saldivar Chávez&Carlos Calleros Saldivar \\
Jose Alfredo Camacho Espinoza &Raul Del Moral Simanek \\
Martha Patricia Ojeda Carrasco &Jorge Enrique Moreno Diaz \\
Luis Daniel Torres González &Gabriela Bermejo Chávez\\
Luis Eduardo Zedillo Sanchez &Fernando Rodríguez Gallardo \\
Josefina Erika Vega Gonzalez&Salvador Gutierrez Jimenez \\
Petra Salgado Cervantes &Victor Gabriel Fernandez Ortiz \\
Miguel Angel Contreras Avila&Ana Hilda Gómez Torres \\
\end{tabular}
	%\begin{enumerate}
% \item 	Alejandro Carlos Farias Zuñiga
% \item 	Maria Anel Olvera Montiel
% \item 	Ma. Luisa Patricia Franco Guti
% \item 	Eliana Arancibia Gutierrez
% \item 	Georgina Hernandez Ramirez
% \item 	Francisco Cevallos Rojas
% \item 	Maria Del Carmen Parra Diaz Di
% \item 	Maria Antonieta Saldivar Cháve
% \item 	Carlos Calleros Saldivar
% \item 	Jose Alfredo Camacho Espinoza
% \item 	Raul Del Moral Simanek
% \item 	Martha Patricia Ojeda Carrasco
% \item 	Jorge Enrique Moreno Diaz
% \item 	Luis Daniel Torres González
% \item 	Gabriela Bermejo Chávez
% \item 	Luis Eduardo Zedillo Sanchez
% \item 	Fernando Rodríguez Gallardo
% \item 	Josefina Erika Vega Gonzalez
% \item 	Salvador Gutierrez Jimenez
% \item 	Petra Salgado Cervantes
% \item 	Victor Gabriel Fernandez Ortiz

%\item 	Miguel Angel Contreras Avila
%\item 	Ana Hilda Gómez Torres
% %	\end{enumerate}
